{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005221",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158906?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "BYTHS 커브호텔 전북 익산점 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせによってチェックインは17:00で、チェックアウトは12:00です。 チェックイン時間は17:00から可能で、もし22:00以降にチェックインする場合は、事前に連絡が必要です。 駐車場はホテル内の室内駐車場をご利用いただけます。駐車は無料です。 朝食は無料で提供され、朝食メニューにはシリアル、モーニングパン、トースト、ラーメンが提供されます。 朝食はB棟1階のカフェで24時間利用でき、有料ルームサービスの朝食もご利用いただけます。 朝食のご利用時間はルームサービスの形で提供され、料金は2名様15,000ウォンです。 宿泊先情報ではデラックス(ランダム客室)スタイラー、VIPマッサージチェア、デラックス1PCの中からランダムで割り当てられ、追加の客室情報では無料連泊が可能で、フロントはA棟1階に位置しております。 客室は1階ロビーの前で無料で荷物をお預かりでき、すべての客室でネットフリックスをご覧いただけます。客室内には空気清浄機とホテル寝具類が備えられています。 ).",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内に室内駐車場があります。駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。朝食メニューにはシリアル、モーニングパン、トースト、ラーメンがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食はB棟1階のカフェで24時間利用できます。また、有料のルームサービスの朝食も利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金はルームサービスで提供され、2名様で15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後に連絡が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックイン時間が22:00以降の場合は、事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはデラックス(ランダム客室)スタイラー、VIPマッサージチェア、デラックス1PCなどがあります。また、空気清浄機とホテル寝具類も備えられています。"
        },
        {
            "question": "荷物の預かりは可能ですか？",
            "answer": "はい、1階ロビーの前で無料で荷物を預かることができます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でネットフリックスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フロントはどこにありますか？",
            "answer": "フロントはA棟1階に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 396
    }
}